大陸真係好撚恐怖

翻大陸做intern一個月
開頭一個禮拜好地地
轉個頭一個禮拜後連登就上唔撚到
要用VPN 我懷疑真係乜都比人睇到實
真係好撚得人驚

好人好姐去中國

想見份工多個優勢 不過呢啲經驗一次就夠

大部分中國人民無良知 要小心 拳頭就是正義道理

講緊乜